【中港車】神技術！警告牌前照泊車 駛走仲要撞多嘢？

中港車神技術！警告牌前照泊車 駛走仲要撞多嘢？

片LINK ：

係咪真係睇唔到…

駕車要時刻注意路面情況。惟近日有中港車在油站「不准泊車」的警告牌前泊車，離開時更撞向警告牌及雪糕筒。

上周六（19日）在赤鱲角香港國際機場附近一個油站內，有中港車隨意停泊在油站後，司機匆忙落車往便利店方向走去。有趣的是該車前放着「不准泊車」的警告牌，並擺放了數個雪糕筒。

當中港車司機駕車駛離油站時，疑看不到車前的阻礙物，竟徑直撞去，直至聽到「砰」的一聲始停車。司機徐徐倒車調整距離，再度駛離。有油站職員目擊一切後「𢱑爆頭」，將警告牌移回原處。

有網民嘲諷：「遲早累街坊」、「佢哋真係大晒㗎喎」、「如果有小朋友喺度就死得」。

Alphard中港車

果d好多都搵食車 好多車停曬係油站
d警察做唔到野 但油站職員係唔會理
而你停係度油站d人又唔俾你停

點解而家多左咁多馬路片係用濕鳩改歌做BGM